921 最大反撲方法

何君堯發起921 清洗各大連儂牆，其實我地完全冇必要諗點樣拆，或者守唔守。

反而我地應該順水推舟，幫佢向全港市民宣傳，以何君堯嘅"名氣"，無論係藍係黃都心裡有底，知道呢條癲佬會搞啲咩出黎。

最理想嘅情況，就係將件事發大到好似元朗721 之後變死城嗰日咁。

只要我地由而家開始，向自己所在區域做文宣，勸喻市民當日留喺屋企，921 將全港變死城絕不是夢

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推

自推十連

補返條link 有根有據

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港

收到風上次721有尾數未收到人士會去沙田教訓何妖門生，大家唔好去插手

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 2

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 3

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 4

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 5

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 6

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 7

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 8

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 9

921 佢地邊到 清潔？
我要叫屋企人 唔好去個到

if we burn, you burn with us

願榮光歸香港 10

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

再推

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

留名跟進

Push

push

認真post 真係好難推